原來林鄭都是身不由己有苦衷的，我地香港人決定原諒林鄭

要認清真正敵人，中共在偷笑呀

on9

林鄭係中共一部份喎

你幾時做左代表？ 條八婆拉去槍斃都死有餘辜

樓豬老母五行欠屌

無話原唔原諒

林鄭已是棄子

一生一世都唔會原諒，點原諒?仲有警察，我一世都會記住，仲會同個女講，老左仲要同個孫講。

我代表全香港人問候你同你老母

［重開］江蛇對仔女:er…點解學校冇人同我玩？

blocked 不推文

收啦

惺惺作態
扮可憐得太遲
屈服但不服
認輸但不服輸
結果係賠上香港
要全香港人一齊受

明知自己錯, 仍繼續縱容黑警用高壓手段
不負責任

垃圾五毛
祝你全家死清光
你就長命百歲，百病纏身
等睇佢做完特首有咩下場

風向係唔會變

樓主同佢做過愛？

樓主去人事部自領20棍庭屌

不推文回覆呀

原你老母

好多3毛
上曬水
流錄音嘅目的出現

On9

屌你老母

你邊撚個啊？你自己原諒飽佢啦屌你老母

願你老母
支那港共沒有一個是無辜的